[有片慎入] 泰男鼻腔驚見「百條活蟲」

片喺最底

泰國一名66歲老翁日前因為時常流鼻血而就醫，原先醫師僅開給他藥物服用，沒想到，老翁隔天就從鼻子內挖出一條蟲，令人驚訝的是，當他回診後才發現鼻子內竟有上百條活蟲正在蠕動，就連醫師也忍不住一邊進行手術一邊尖叫。

據當地媒體《CH3Plus》報導，該名老翁鼻子不舒服已長達一段時間，且大概每七天就會有一次嚴重鼻塞，甚至還會時常流鼻血，因而前往醫院就醫，起初院方僅開藥讓他服用，沒想到，老翁隔天就從鼻子內挖出一條蟲，因此醫師立刻安排進行詳細檢查，結果這才發現他的鼻子裡竟然有上百條的活蟲正在蠕動，嚇得馬上進行手術。

從畫面中可以看見，老翁的鼻腔裡有一群肥厚的白色小蟲子正不斷竄動，驚悚的一幕讓在場醫護人員都忍不住放聲尖叫，最後靠著夾子才將蟲一條一條取出，所幸老翁手術後並無大礙，只需休養1到2天即可康復，不過由於他並無先天性疾病，也無相關病史，因此醫療團隊目前仍在研究鼻腔內有蟲的確切原因。 醫師事後受訪時表示，自己也是第一次遇到這種情況，且因畫面太過可怕，導致她到現在都沒有胃口「我不敢吃牛奶和果汁以外的任何東西。」
實習編輯／陳映涵

50秒

比人落降

OMFG

個鼻好痕

又係蛆
沒新意

屌你老母 之所以人類有密集恐懼症 係人類祖先要你恐懼呢種情況